［黃］想教大家玩樂器，有無人可以支持下

話說小弟間studio最近推左個短期課程想教下大家玩樂器同彈社運歌，收入扣除人工成本之後50%會捐比星火，另外個post 夠1000 share 我地都會再捐$5000，希望大家可以支持下

一首首歌講出香港人的心聲。

梁天琦：「壓迫愈大，反抗愈大。」
Beyond - 十八 Piano Cover

「黎明來到 要光復 這香港」
願榮光歸香港 - Piano Cover

「五大訴求 缺一不可」
自游 Be Water Piano Cover

「暴雨打 狂風吹 與你共進退」
和你飛 Piano Cover

Post

推

琴房都租唔起

手足要加油

無人理

有興趣！